我都話左d五毛狗最鍾意quote奶共報上㴝扮分析，其實係洗腦攪分化啦。

今日又一大堆五毛狗quote 奶共報d所謂分析上㴝。
正垃圾，你估呢度係廢老台咩。

五毛狗 同奶共傳媒都係垃圾。

五毛狗又開工。